# [感谢名单](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/blob/BiLi_PC_Gamer/feedauthor/thankyou.md) 
###### [常见问题汇总](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/blob/BiLi_PC_Gamer/feedauthor/EhviewerIssue.md)

# 2022/11/03 :   
 ###  紧急通知：里站翻页暂时无法使用，请耐心等待修复，表站能正常使用  
   Telegram群:https://t.me/+WyclP8pPlk-JfbwS  
   Telegram通知群:https://t.me/Ehviewer_xiaojieonly_channel  

# 2022/10/16 :  
 ###  新版本：1.9.3.0  
 ###  新增评论区打开关闭功能：设置->EH->显示画廊评论（开关）  
 ###  新增下载列表标签查询（仅限新下载画廊，旧画廊需要点击详情页获取画廊标签数据）  
 ###  本版本更新了数据库，更新后无法回滚版本，请谨慎更新  
   点击前往下载：[蓝奏云](https://wwb.lanzouy.com/inTed0dymv0b)  密码:7ro3  
   点击前往下载：[github](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/releases)  
   点击前往赏饭：[要饭嘛不寒掺](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/blob/BiLi_PC_Gamer/feedauthor/support.md)  
   Telegram群:https://t.me/+WyclP8pPlk-JfbwS  
   Telegram通知群:https://t.me/Ehviewer_xiaojieonly_channel  

# 2022/10/15 : QQ群情况说明
 ###  qq群号:1050579343 此群被人举报已被封
 ###  新群号：295885970
    

# 2022/09/27 : 不太紧急修复
 ###  新版本：1.9.2.3
 ###  修复了1.9.2.2中搜索栏中清空搜索栏按钮无法使用的bug
   点击前往下载：[蓝奏云](https://wwb.lanzouy.com/iNSmH0cgt51e)  密码:3mb7  
   点击前往下载：[github](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/releases)  
   点击前往赏饭：[要饭嘛不寒掺](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/blob/BiLi_PC_Gamer/feedauthor/support.md)  
   Telegram群:https://t.me/+WyclP8pPlk-JfbwS  
   Telegram通知群:https://t.me/Ehviewer_xiaojieonly_channel  
   qq群号:1050579343  

# 2022/09/25 : 紧急修复
 ###  新版本：1.9.2.2
 ###  修复了1.9.2.0 更新与支持无法进入的bug
 ###  修复了1.9.2.0 下载列表搜索画廊过滤失败的bug

   点击前往下载：[蓝奏云](https://wwb.lanzouy.com/iIxTN0cborqb)  密码:7zj6  
   点击前往下载：[github](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/releases)  
   点击前往赏饭：[要饭嘛不寒掺](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/blob/BiLi_PC_Gamer/feedauthor/support.md)  
   Telegram群:https://t.me/+WyclP8pPlk-JfbwS  
   Telegram通知群:https://t.me/Ehviewer_xiaojieonly_channel  
   
# 2022/09/25 :
 ###  新版本：1.9.2.0
 ###  新增下载列表搜索功能(目前仅支持按名称搜索)
 ###  下载->点击右上角菜单图标->搜索画廊
![image](https://user-images.githubusercontent.com/49278135/192130533-15d57ba6-6a02-4326-b340-c97b94d74c93.png)
![image](https://user-images.githubusercontent.com/49278135/192130566-5b04d2c5-0438-4f29-9212-09db723a2f94.png)
![image](https://user-images.githubusercontent.com/49278135/192130547-8f14a878-a18b-48e7-b870-b91d307a6ba2.png)


   点击前往下载：[蓝奏云](https://wwb.lanzouy.com/iuA230cbge4d)  密码:aipe  
   点击前往下载：[github](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/releases)  
   点击前往赏饭：[要饭嘛不寒掺](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/blob/BiLi_PC_Gamer/feedauthor/support.md)  
   Telegram群:https://t.me/+WyclP8pPlk-JfbwS  
   Telegram通知群:https://t.me/Ehviewer_xiaojieonly_channel  

# 2022/08/22 :
 ###  新版本：1.9.1.4
 ###  修复了异常抓取奔溃的问题
 ###  修改了搜索栏搜索提示的逻辑，现在不会覆盖已输入的tag了

   点击前往下载：[蓝奏云](https://wwb.lanzouy.com/il4kq0a147zi)  密码:7tqm  
   点击前往下载：[github](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/releases)  
   点击前往赏饭：[要饭嘛不寒掺](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/blob/BiLi_PC_Gamer/feedauthor/support.md)  
   Telegram群:https://t.me/+WyclP8pPlk-JfbwS  
   Telegram通知群:https://t.me/Ehviewer_xiaojieonly_channel  

# 2022/08/4 :
 ###  新版本：1.9.1.3
 ###  紧急修复1.9.1.2版本下载崩溃问题

   点击前往下载：[蓝奏云](https://wwb.lanzouy.com/i0eeI08u5hwd)  密码:bxyd  
   点击前往下载：[github](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/releases)  
   点击前往赏饭：[要饭嘛不寒掺](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/blob/BiLi_PC_Gamer/feedauthor/support.md)  
   Telegram群:https://t.me/+WyclP8pPlk-JfbwS  
   Telegram通知群:https://t.me/Ehviewer_xiaojieonly_channel  

# 2022/08/01 : 关于1.9.1.2闪退
 ###  如果出现闪退的情况请下载1.9.1.1的安装包并覆盖安装
 点击前往下载：[蓝奏云](https://wwb.lanzouy.com/iEoWz072nabe)  密码:g8gx  
 
# 2022/07/31 :
 ###  新版本：1.9.1.2
 ###  优化了打开压缩包导致的崩溃
 ###  优化了繁体中文翻译文本
 ###  修复了软件的一些崩溃问题

   点击前往下载：[蓝奏云](https://wwb.lanzouy.com/iqqFV08r98ad)  密码:cezq  
   点击前往下载：[github](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/releases)  
   点击前往赏饭：[要饭嘛不寒掺](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/blob/BiLi_PC_Gamer/feedauthor/support.md)  
   Telegram群:https://t.me/+WyclP8pPlk-JfbwS  
   Telegram通知群:https://t.me/Ehviewer_xiaojieonly_channel  

# 2022/06/28 :
 ###  新版本：1.9.1.1
 ###  搜索功能升级：设置中设置了显示中文标签后，搜索时会显示中英文搜索提示列表，未设置时只显示英文提示列表
 ###  更换了获取中文翻译资源文件的github库
 ![Screenshot_2022-06-28-21-32-31-310_com xjs ehview](https://user-images.githubusercontent.com/49278135/176194657-93cb01b0-561b-4e45-b1a8-a156ab97e0de.jpg)

   点击前往下载：[蓝奏云](https://wwb.lanzouy.com/iEoWz072nabe)  密码:g8gx  
   点击前往下载：[github](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/releases)  
   点击前往赏饭：[要饭嘛不寒掺](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/blob/BiLi_PC_Gamer/feedauthor/support.md)  
   Telegram群:https://t.me/+WyclP8pPlk-JfbwS  
   Telegram通知群:https://t.me/Ehviewer_xiaojieonly_channel  

# 2022/04/30 :
 ###  新版本：1.9.0.4
 ###  紧急修复
 ###  修复了一个在添加订阅标签时可能导致软件奔溃的bug
   点击前往下载：[蓝奏云](https://wwb.lanzouy.com/ivoof042j1uh)  密码:5w36  
   点击前往下载：[github](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/releases)  
   点击前往赏饭：[要饭嘛不寒掺](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/blob/BiLi_PC_Gamer/feedauthor/support.md)  
   Telegram群:https://t.me/+WyclP8pPlk-JfbwS  
   Telegram通知群:https://t.me/Ehviewer_xiaojieonly_channel  

# 2022/04/30 :
 ###  新版本：1.9.0.3
 ###  新增标签订阅管理页面（仅限登录用户）： 点击书签栏有惊喜
 
![qq_pic_merged_1651311109370](https://user-images.githubusercontent.com/49278135/166100319-fac50f49-d631-4f50-89f2-af18f63ee05a.jpg)
![Screenshot_2022-04-30-17-30-48-994_com xjs ehview](https://user-images.githubusercontent.com/49278135/166100326-582cda4e-9e6b-4679-b209-309e91b9db39.jpg)

   点击前往下载：[蓝奏云](https://wwb.lanzouy.com/iF8qX041v4ri)  密码:i8rp  
   点击前往下载：[github](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/releases)  
   点击前往赏饭：[要饭嘛不寒掺](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/blob/BiLi_PC_Gamer/feedauthor/support.md)  
   Telegram群:https://t.me/+WyclP8pPlk-JfbwS  
   Telegram通知群:https://t.me/Ehviewer_xiaojieonly_channel   

# 2022/04/10 :
 ###  紧急修复版本：1.8.12.1
 ###  修复了因硬件加速配置导致的卡顿问题
 ###  打包为了64位版本
 ###  新版本因为是64位的原因，包大小为20M左右，望周知  
   点击前往下载：[蓝奏云](https://wwb.lanzouy.com/iEOkL02ycogj)  密码:ccqt  
   点击前往下载：[github](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/releases)  
   点击前往赏饭：[要饭嘛不寒掺](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/blob/BiLi_PC_Gamer/feedauthor/support.md)  
   Telegram群:https://t.me/+WyclP8pPlk-JfbwS 
   Telegram通知群:https://t.me/Ehviewer_xiaojieonly_channel   

# 2022/04/08 :
 ###  新版本：1.8.12.0
 ###  重构了画廊种子下载功能
 ###  修复了里站无法下载画廊种子的问题
 ###  画廊种子下载速度有较大提升  
   点击前往下载：[蓝奏云](https://wwb.lanzouy.com/ibdvo02usnsh)  密码:d47v  
   点击前往下载：[github](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/releases)  
   点击前往赏饭：[要饭嘛不寒掺](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/blob/BiLi_PC_Gamer/feedauthor/support.md)  
   Telegram群:https://t.me/+WyclP8pPlk-JfbwS 
   Telegram通知群:https://t.me/Ehviewer_xiaojieonly_channel   

# 2022/02/25 :
 ###  新版本：1.8.11.5
 ###  修复了导航栏的错误文本
 ###  修复了一个在低分辨率手机中导航栏菜单显示不全的问题  
   点击前往下载：[蓝奏云](https://wwe.lanzouy.com/i6FBW00mb6ch)  密码:2eiq  
   点击前往下载：[github](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/releases)  
   点击前往赏饭：[要饭嘛不寒掺](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/blob/BiLi_PC_Gamer/feedauthor/support.md)  
   Telegram群:https://t.me/joinchat/WyclP8pPlk-JfbwS  
   Telegram通知群:https://t.me/Ehviewer_xiaojieonly_channel  
   qq群号:1050579343  

# 2022/02/24 :
 ###  新版本：1.8.11.4
 ###  修复了几个可能导致程序奔溃的bug  
 ###  导航栏头像背景现在支持自定义GIF背景  
 ###  优化了检查更新的流程，现在不会再报‘已是最新版本了’
 ###  明天老头环出了，开心
   点击前往下载：[蓝奏云](https://wwe.lanzouy.com/itmNf00kkzja)  密码:hjhr  
   点击前往下载：[github](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/releases)  
   点击前往赏饭：[要饭嘛不寒掺](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/blob/BiLi_PC_Gamer/feedauthor/support.md)  
   Telegram群:https://t.me/joinchat/WyclP8pPlk-JfbwS  
   Telegram通知群:https://t.me/Ehviewer_xiaojieonly_channel  
   qq群号:1050579343  

# 2022/02/13 :
 ###  新版本：1.8.11.3
 ###  修复了一些可能导致程序奔溃的bug  
 ###  修复了部分机型自定义头像无法显示的bug  
 ###  优化了检查更新的流程，现在只会在打开程序时检查一次
 ###  先鸽一段时间，老头环快出了，我从迷雾中归来~拾起凋零的希望，重铸法环的荣光！！！
   点击前往下载：[蓝奏云](https://wwe.lanzouy.com/iXt6v0016d0b)  密码:8aty  
   点击前往下载：[github](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/releases)  
   点击前往赏饭：[要饭嘛不寒掺](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/blob/BiLi_PC_Gamer/feedauthor/support.md)  
   Telegram群:https://t.me/joinchat/WyclP8pPlk-JfbwS  
   Telegram通知群:https://t.me/Ehviewer_xiaojieonly_channel 

# 2022/01/28 :
 ###  新版本：1.8.11.0
 ###  修复了一个可能导致程序奔溃的bug  
 ###  允许修改头像和背景了，但是只是本地修改，不能同步到E站  
 ###  给大家拜个早年：祝大家新年快乐，万事如意
   点击前往下载：[蓝奏云](https://wwe.lanzouy.com/iy8oZzc0w9i)  密码:14m2  
   点击前往下载：[github](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/releases)  
   点击前往赏饭：[要饭嘛不寒掺](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/blob/BiLi_PC_Gamer/feedauthor/support.md)  
   Telegram群:https://t.me/joinchat/WyclP8pPlk-JfbwS  
   Telegram通知群:https://t.me/Ehviewer_xiaojieonly_channel 

# 2022/01/11 :
 ###  新版本：1.8.10.4
 ###  修复了画廊列表处理标签数据时出错导致软件奔溃的bug
   点击前往下载：[蓝奏云](https://wwe.lanzouy.com/isaixynh48b)  密码:gc18  
   点击前往下载：[github](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/releases)  
   点击前往赏饭：[要饭嘛不寒掺](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/blob/BiLi_PC_Gamer/feedauthor/support.md)  
   Telegram群:https://t.me/joinchat/WyclP8pPlk-JfbwS  
   Telegram通知群:https://t.me/Ehviewer_xiaojieonly_channel 

# 2021/12/29 :
 ###  新版本：1.8.10.3
 ###  修复了长按画廊时因为空数据而导致应用崩溃的bug
 ###  修复了一个排行榜页面可能导致应用奔溃的bug
   点击前往下载：[蓝奏云](https://wwe.lanzouy.com/iLSG0y2o51g)  密码:2z8x  
   点击前往下载：[github](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/releases)  
   点击前往赏饭：[要饭嘛不寒掺](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/blob/BiLi_PC_Gamer/feedauthor/support.md)  
   Telegram群:https://t.me/joinchat/WyclP8pPlk-JfbwS  
   Telegram通知群:https://t.me/Ehviewer_xiaojieonly_channel 
   
   
# 2021/12/23 :
 ###  新版本：1.8.10.2
 ###  修复点击评论内的链接后程序直接崩溃的恶性bug
   点击前往下载：[蓝奏云](https://wwe.lanzouy.com/igyUnxvhs8h)  密码:bmfx  
   点击前往下载：[github](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/releases)  
   点击前往赏饭：[要饭嘛不寒掺](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/blob/BiLi_PC_Gamer/feedauthor/support.md)  
   Telegram群:https://t.me/joinchat/WyclP8pPlk-JfbwS  
   Telegram通知群:https://t.me/Ehviewer_xiaojieonly_channel 

# 2021/12/19 :
 ###  新版本：1.8.10.0
 ###  新增可视化一键式操作的多标签查询功能
![Snipaste_2022-07-20_19-41-42](https://user-images.githubusercontent.com/49278135/179973905-2a1b57b8-8956-462a-9c96-3aa9b373c197.png)
![qq_pic_merged_1639921442755](https://user-images.githubusercontent.com/49278135/146677296-8e7b397a-5dd0-43d1-bbb4-65caf496e35f.jpg)
![qq_pic_merged_1639921612664](https://user-images.githubusercontent.com/49278135/146677298-92e1a4f1-5e30-45f2-9be9-2abbc647d84f.jpg)

   点击前往下载：[蓝奏云](https://www.lanzouy.com/iPP5Axs2bcb)  密码:3zu6  
   点击前往下载：[github](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/releases)  
   点击前往赏饭：[要饭嘛不寒掺](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/blob/BiLi_PC_Gamer/feedauthor/support.md)  
   Telegram群:https://t.me/joinchat/WyclP8pPlk-JfbwS  
   Telegram通知群:https://t.me/Ehviewer_xiaojieonly_channel 

# 2021/12/12 :
 ###  新版本：1.8.9.5
 ###  新增内置更新模块，每次启动软件时会自动获取最新版本资源，当有新版本时会自动通知用户更新
   点击前往下载：[蓝奏云](https://wwe.lanzouo.com/igzhRxjlcwh)  密码:awk9  
   点击前往下载：[github](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/releases)  
   点击前往赏饭：[要饭嘛不寒掺](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/blob/BiLi_PC_Gamer/feedauthor/support.md)  
   Telegram群:https://t.me/joinchat/WyclP8pPlk-JfbwS  
   Telegram通知群:https://t.me/Ehviewer_xiaojieonly_channel 

# 2021/12/11 :
 ###  新版本：1.8.9.2
 ###  host修复，亲测有效，仍然进不去里站的通常是应为没权限
 ![Screenshot_2021-11-01-17-04-00-963_com xjs ehview](https://user-images.githubusercontent.com/49278135/145570174-ded5f42e-00bc-425a-8da0-a57068139f4e.jpg)
   点击前往下载：[蓝奏云](https://wwe.lanzouo.com/iDdFaxgkpqf)  密码:hwrn  
   点击前往下载：[github](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/releases)  
   点击前往赏饭：[要饭嘛不寒掺](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/blob/BiLi_PC_Gamer/feedauthor/support.md)  
   Telegram群:https://t.me/joinchat/WyclP8pPlk-JfbwS  
   Telegram通知群:https://t.me/Ehviewer_xiaojieonly_channel 

# 2021/12/10 :
###  突发里站无法连接的情况，可能是里站ip迁移导致，晚上我排查下，争取尽快发版
###  请不要越版本安装，如果出现闪退的情况请下载旧版重新安装， 或者一版版回滚安装  
###  表站目前不受影响，急的话可以先用下表站
 
# 2021/12/09 :
 ##  新版本：1.8.9.1  
 ##  请不要越版本安装，如果出现闪退的情况请下载旧版重新安装， 或者一版版回滚安装  
 ##  更改了长按画廊的弹窗的样式，现在的弹窗会显示更多的内容  
   ###  点击标题会将标题复制到剪切板  
   ###  点击标签会跳转至标签搜索页  
   ###  点击封面图会跳转至详情页
   ![Snipaste_2022-07-20_19-41-42](https://user-images.githubusercontent.com/49278135/179973550-3ba0e94e-2d18-423d-a12e-5159133a7310.png)  
 ##  修改了排行榜中的时间排序，现在从上到下依次为昨天、上个月、去年、有史以来，和以前相反  
   点击前往下载：[蓝奏云](https://wwe.lanzouo.com/iHIcQxdxd5c)  密码:493b  
   点击前往下载：[github](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/releases)  
   点击前往赏饭：[要饭嘛不寒掺](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/blob/BiLi_PC_Gamer/feedauthor/support.md)  
   Telegram群:https://t.me/joinchat/WyclP8pPlk-JfbwS  
   Telegram通知群:https://t.me/Ehviewer_xiaojieonly_channel  

# 2021/11/07 :
 ###  新版本：1.8.8.0  
 ###  请不要越版本安装，如果出现闪退的情况请下载旧版重新安装， 或者一版版回滚安装
 ###  添加了排行榜功能
 ###  屏幕从左往右滑动打开变侧栏菜单，从上往下数第四个就是排行榜入口
 ###  下一版主要修复一些小bug，然后尝试添加多标签搜索功能
   点击前往下载：[蓝奏云](https://wwe.lanzoui.com/iVTf3w9d2ne)  密码:c7aq  
   点击前往下载：[github](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/releases)  
   点击前往赏饭：[要饭嘛不寒掺](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/blob/BiLi_PC_Gamer/feedauthor/support.md)  
   Telegram群:https://t.me/joinchat/WyclP8pPlk-JfbwS  
   Telegram通知群:https://t.me/Ehviewer_xiaojieonly_channel

# 2021/09/21 :
 ###  九月家里事情比较多，这个月的更新应该是鸽了  
 ###  只要我还是个lsp，我肯定会一直维护下去的~
 ###  据了解，百度贴吧中有人利用信息差，将本软件有偿的卖给别人。这里我郑重声明：我会一直用爱发电下去，绝对不会主动向任何人收取任何费用。
 ##  大家如果发现有人在公共场合售卖此软件，希望能在大家力所能及的范围内去制止一下，以防别人[上当受骗](https://youtu.be/dQw4w9WgXcQ)
   Telegram群:https://t.me/joinchat/WyclP8pPlk-JfbwS  
   Telegram通知群:https://t.me/Ehviewer_xiaojieonly_channel  
   
# 2021/08/22 :
 ###  新版本：1.8.1.0  
 ###  请不要越版本安装，如果出现闪退的情况请下载旧版重新安装， 或者一版版回滚安装
 ###  优化了启动流程,去除了启动时的白屏
 ###  黑夜模式下启动app，自动切换至黑色主题
 ###  删除了高级中‘url伪装’功能（开启后体验很差）
 ###  下一版添加排行榜功能
   点击前往下载：[蓝奏云](https://wwe.lanzoui.com/iAzHQt0ga7c)  密码:3770  
   点击前往下载：[github](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/releases)  
   点击前往赏饭：[要饭嘛不寒掺](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/blob/BiLi_PC_Gamer/feedauthor/support.md)  
   Telegram群:https://t.me/joinchat/WyclP8pPlk-JfbwS  
   Telegram通知群:https://t.me/Ehviewer_xiaojieonly_channel  

# 2021/07/11 :
 ###  新版本：1.8.0.2  
 ###  请不要越版本安装，如果出现闪退的情况请下载旧版重新安装， 或者一版版回滚安装
 ###  为列表视图添加了tag预览功能（收藏和下载页面暂不支持）——替换原列表试图中点击图片的动作，（下一版本添加略缩图列表的tag预览功能）
   点击前往下载：[蓝奏云](https://wwe.lanzoui.com/imZN3r9t60b)  密码:fb30  
   点击前往下载：[github](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/releases)  
   点击前往赏饭：[要饭嘛不寒掺](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/blob/BiLi_PC_Gamer/feedauthor/support.md)  
   <img src="https://user-images.githubusercontent.com/49278135/125578372-020ccaa1-f5a6-4eee-8585-da7ff44017d8.jpg" width="50%"/>



   
# 2021/06/20 :
 ###  Telegram群:https://t.me/joinchat/Ivxcuwp-vwaJfbwS

# 2021/06/20 :
 ###  新版本：1.7.11.3  
 ###  修复了图片分享功能无法使用的bug，优化了部分代码方便后续的更新
   点击前往下载：[蓝奏云](https://wwe.lanzoui.com/i43oDqj8hte)  密码:gszd  
   点击前往下载：[github](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/releases)  
   点击前往赏饭：[要饭嘛不寒掺](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/blob/BiLi_PC_Gamer/feedauthor/support.md) 

# 2021/05/15 :
 ###  新版本：1.7.10.8  
 ###  修复了图片搜索无法使用的bug
   点击前往下载：[蓝奏云](https://wwe.lanzoui.com/iHrf6p5rtgh)  密码:hi9m  
   点击前往下载：[github](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/releases)  
   点击前往赏饭：[吃饭嘛不寒掺](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/blob/BiLi_PC_Gamer/feedauthor/support.md)  
   
# 2021/04/05 :
 ###  新版本：1.7.10.1  
 ###  安卓10以下的版本也可以裸连了，需要开启对应host、dns、sni  
 ###  如果出现无法下载与浏览画廊的情况，请尝试关闭dns后重启软件  
 ###  修改了页面跳转的图标：画廊列表->加号图标->从上往下第一个图标
   点击前往下载：[蓝奏云](https://wws.lanzous.com/ima8pnojfsj)  密码:3dmi  
   点击前往下载：[github](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/releases)  
   点击前往赏饭：[吃饭嘛不寒掺](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/blob/BiLi_PC_Gamer/feedauthor/support.md)  

# 2021/03/022 :
 ###  修复了合并了1.7.8.x/1.7.6.x两个版本，并修复部分英文文本，url伪装功能和域名前置两种解决方案全整合到一个版本里了，只要根据需求选择性开启就行：1.7.9.2
   点击前往下载：[蓝奏云](https://wws.lanzous.com/iKUHWn7k0uf)  密码:3fhe  
   点击前往下载：[github](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/releases)  
   点击前往赏饭：[吃饭嘛不寒掺](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/blob/BiLi_PC_Gamer/feedauthor/support.md)  

# 2021/02/09 :
 ###  很抱歉的告诉大家1.7.6.16版本存在低版本无法使用的情况，虽然修好的希望不是很大（貌似是e站察觉到不太对劲了，所以在请求的时候直接断开链接了），但是我仍在尝试修复。

# 2021/02/09 :
 ###  修复了内置host的过期数据：1.7.8.4
   点击前往下载：[蓝奏云](https://wws.lanzous.com/iiQcelixtof)  密码:c0yy  
   点击前往下载：[github](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/releases)  
   点击前往赏饭：[吃饭嘛不寒掺](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/blob/BiLi_PC_Gamer/feedauthor/support.md)  
 ###  修复了内置host的过期数据：1.7.6.16   安卓10以下专用，仅能看表站，登录功能均用不了
   点击前往下载：[蓝奏云](https://wws.lanzous.com/iHF0cljssri)  密码:bb6h  
   点击前往下载：[github](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/releases)   
   
# 2021/01/28 :
 ###  新建了一个交流群，感兴趣的可以加下。qq群号:1050579343
# 2021/01/23 ：
 ###  请仔细了解个版本更新日志以防止跳过某些重要版本导致无法使用app，出于对分享数据的安全性的考虑，目前暂不提交分享功能中的加密代码，等之后功能完全成熟后再提交  
 ###  1.7.8.0更新了本地收藏的分享功能以及新的汉化数据库（感谢github用户:枫谷剑仙），为防止新汉化与原有汉化中部分标签变动导致用着不习惯，因此新的数据库不会修改原有已添加了的书签名称。  
    # 分享：进入收藏页面（暂时只支持分享本地收藏）-->长按要分享的内容-->点击分享图标-->点击确定-->将自动加入剪切板的神秘代码发送给好友  
     添加：复制好友给你的神秘代码-->进入本地收藏-->点击右下角的加号-->点击添加按钮（也是个加号）-->点击确定-->刷新列表
  点击前往下载：[蓝奏云](https://wws.lanzous.com/i2uUukq9tod)  密码:9pin  
  点击前往下载：[github](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/releases)  
  [吃饭嘛不寒掺](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/blob/BiLi_PC_Gamer/feedauthor/support.md)  

# 2020/12/25 ：
 ###  修复了一些恼人的bug，包括无法下载和详情页略缩图显示异常的问题，修改了下载线程池，下载速度应该会比以前快一点。  
 ###  1.7.7.0更新了1.7.6.15的数据库，越过1.7.6.15版本更新可能会导致闪退，遇到的朋友可以尝试使用最新版本或先更新为1.7.6.15再更新为1.7.7.1。    
  点击前往下载：[蓝奏云](https://wws.lanzous.com/iHHC2jppewf)  密码:d80w  
  点击前往下载：[github](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/releases)  
  [吃饭嘛不寒掺](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/blob/BiLi_PC_Gamer/feedauthor/support.md)  
  
# 2020/12/23 ：
 ### 详情页图片显示异常的问题修复了一半（o(￣┰￣*)ゞ）。。。。。。。。添加了评论黑名单功能，现在可以把不想看到的人全给屏蔽了。
  点击前往下载：[蓝奏云](https://wws.lanzous.com/iN3YPjoio5a)  密码:2duu  
  点击前往下载：[github](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/releases)  
  [吃饭嘛不寒掺](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/blob/BiLi_PC_Gamer/feedauthor/support.md)  
 ###  祝大家平安夜快乐  <(￣︶￣)↗[GO!]
 ###  下次更新争取把详情页剩下的一半问题和下载失败的问题解决，然后更新下书签/收藏分享功能
# 2020/12/23 ：
 ###  详情页图片显示异常的问题修好了，明天晚上连同评论黑名单功能一起发布(ง •_•)ง  
 
# 2020/12/14 ：
 ###  废弃虚假url以绕过审查的方法，使用SSL最新协议直接穿透，（本来就是第一种方案，但是当初打包的时候忘了更改打包使用的版本，老血给吐出来了）-----------------请谨慎更新，安卓9及以下版本的手机将无法使用该功能。
  点击前往下载：[蓝奏云](https://wws.lanzous.com/iTtyEjd8eih)  密码:d73y  
  点击前往下载：[github](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/releases)  
  [吃饭嘛不寒掺](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/blob/BiLi_PC_Gamer/feedauthor/support.md)  
# 2020/12/11 ：
 ### 修复了里站解析失败的问题（粗暴修复（暂时），有待后续优化），但是里站得挂梯子才行，表站正常直连  
  点击前往下载：[蓝奏云](https://wws.lanzous.com/iWlzgj9zamf)  密码:5yug   
  点击前往下载：[github](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/releases)  
  [吃饭嘛不寒掺](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/blob/BiLi_PC_Gamer/feedauthor/support.md)  
# 2020/12/11 ：  
 ### 设置了虚假的url请求，现在又能裸连了,顺带修复了之前种子获取失败的问题。祝大伙们使用愉快，感谢用户My kokoro is itai的支持与反馈  
  点击前往下载：[蓝奏云](https://wws.lanzous.com/ihZPRj9teja)  密码:8b3g   
  点击前往下载：[github](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/releases)  
  [吃饭嘛不寒掺](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/blob/BiLi_PC_Gamer/feedauthor/support.md)  
  
# 2020/12/04 ：  
 ### 添加了内置dns,现在里站不挂梯子也能上了（我用的电信wifi，我手机移动网用不了）。祝大伙们使用愉快，感谢用户VoidxHoshi的支持与反馈
  不想挂梯子的现在用内置DNS也能用了因该（我自己是能用了。。。） 设置-->高级-->安全DNS  
  点击前往下载：[蓝奏云](https://wws.lanzous.com/iWIJJj1xx9a)  密码:dby2   
  点击前往下载：[github](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/releases)  


# 2020/11/26 ：  
 ### 修复了内置host导致的略缩图无法显示的问题，将内部请求请求头修改为了最新的版本。祝大伙们使用愉快，感谢大家再我坎坷起步的这段时间里的理解与支持
  不想挂梯子的现在用内置host也能用了因该（我自己是能用了。。。） 设置-->高级-->内置host  
  点击前往下载：[蓝奏云](https://wws.lanzous.com/iSLo9it38ng)  密码:b0xs   
  点击前往下载：[github](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/releases)  
  
# 2020/11/23 ：  
 ### 修复了手动输入书签内容时使用了‘:’号时进行自动翻译，而翻译文件没有对应内容导致书签变为“null:null"的问题，感谢用户：keepsmilence 的反馈与支持
  点击前往下载：[蓝奏云](https://wws.lanzous.com/ir95Gip8qzc)  密码:d62b   
  点击前往下载：[github](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/releases)   
# 2020/11/23 :
 书签栏的自动汉化还有点小问题，非英文请不要随意使用英文符号‘:’ ,这个是自动汉化标识符，如果手动输入的内容在翻译文件中没有对应内容会导致书签变为“null:null"  
# 2020/11/22 :
 百度贴吧的帖子被封了。。。还没想好要去哪，难受
 希望大家能帮忙分享下(っ °Д °;)っ
 ### 新版本下载：
  点击前往下载：[蓝奏云](https://wws.lanzous.com/irX76inru2f)  密码:5c21  
  点击前往下载：[github](https://github.com/xiaojieonly/Ehviewer_CN_SXJ/releases)    
 
 ### 更新内容
  对详情页标签和书签栏进行了默认汉化，如果下载之后没有显示汉化内容，请前往‘设置’->EH->下滑->点击’显示标签翻译‘按钮。  
  下线了在线更新功能（被原版作者放弃，已经没用了。），以后更新建议直接点击设置->关于->最新版本，前往github页面查看  

  ### 待修复的问题： 正在处理，修好就更新新版本
     * 1.部分用户略缩图不显示
     * 2.用户反馈获取种子失败
  ### 待更新的功能：
     * 1.评论黑名单
 


# 202011/20 :
 汉化标签和收藏夹（快速搜索栏）的汉化都弄好了，明天晚上可以发一版，然后部分用户反映没法加载略缩图的问题我正在排查。
# 2020/11/18 11:45  ：
 百度云太慢了可以试试github上直接下载
 https://github.com/shuaixiaojie/Ehviewer_CN_SXJ/releases
 
 
 后面我会试着找一个速度快一些的网盘供大家下载使用O(∩_∩)O
# 2020/11/14 11：25 ：
  版本： 1.7.4    
  更新内容：修改了支持信息，恢复了评论功能   
  链接：https://pan.baidu.com/s/1zFjCJ9TLmZd9jVGyek9EPg    
  提取码：awsl    
  安装是能正常安装了，但是因为没沿用原版的签名，所以会新建一个app，可能导致的情况是原版的缓存无法兼容，所以大伙们可能得重新设置内容（作者原版缓存在测试的时候不小心给删了╥﹏╥...      
  用了几年的数据啊！！！！！(╯°□°）╯︵ ┻━┻   ）   

# 2020/11/14 -----log:
  搞到近4点，我不知道为什么我打包出来的正式版apk安装不了但是debug版可以安装，如果急着要的话可以用debug版o(￣┰￣*)ゞ
  链接: https://pan.baidu.com/s/1RVOjFjOGoNl84FuYjpBtQQ 提取码: 3ftm 
  我明天再弄弄，今天实在是撑不住了。。。。。
# 2020/11/13 -----log:
  八点刚下班，八点五十在个人电脑上弄环境，希望能准时发布
# 2020/11/11 -----log:
  不小心用公司git账号上传了代码，虽然说上传的代码没有任何公司相关信息，但是为了能长久的对软件进行维护更新，只能是用自己电脑发布了（大概是13号晚上12点的左右发出来）。之后会尽快更新评论黑名单的功能
  ——————小声抱怨下源码.....注释实在是太少了o(￣┰￣*)ゞ
# 2020/11/10  -----log：
  修复了评论显示不了的bug，正在修改相关信息，预计11月13号发布一个小版本
# 2020/11/09 -----log:
  创建项目完毕，代码正在进行本地调试，由于app源代码注释很少而且全是英文，所以起步阶段较慢，等我代码看的差不多了就把中文注释添上然后发出来
  [神秘链接](https://space.bilibili.com/90130693)

# DEPRECATED

[![Telegram](https://img.shields.io/badge/chat-Telegram-blue.svg)](https://t.me/ehviewer)

# EhViewer

![Icon](art/launcher_icon-web.png)

这是一个 E-Hentai Android 平台的浏览器。

An E-Hentai Application for Android.


# Screenshot

![screenshot-01](art/screenshot-01.png)


# Build

Windows

    > git clone https://github.com/seven332/EhViewer
    > cd EhViewer
    > gradlew app:assembleDebug

Linux

    $ git clone https://github.com/seven332/EhViewer
    $ cd EhViewer
    $ ./gradlew app:assembleDebug

生成的 apk 文件在 app\build\outputs\apk 目录下

The apk is in app\build\outputs\apk


# Download

[下载](https://github.com/shuaixiaojie/Ehviewer_CN_SXJ/releases)




# Thanks

本项目受到了诸多开源项目的帮助

Here is the libraries

- [AOSP](http://source.android.com/)
- [android-advancedrecyclerview](https://github.com/h6a
